麻煩著開熱褲短裙既絲打入黎

麻煩坐車或坐低既時候唔好繞完腳係度帶意無意摸自己大脾 我真係頂唔順 唔該晒

髀

岩 真係頂唔順

10

繞腳示意圖

唔係好明 繞腳摸大脾？

你係真絲？即係繞住腳 隻手放係大脾上面係度摸自己對腳

試過坐地鐵 格離條女就係咁樣 搞到全程專心唔到睇手機 差d透唔到氣 窒息要call白車

真絲，我係唔明個用意同會點頂唔順

R下先

用意我就唔知啦 可能覺得自己大脾滑 係度掃
你係唔係巴唔會知有幾頂唔順

好撚想摸埋一份

好 以後識做

係咪好吉好多腳毛好好手感

有無巴打試過比女了腳
個感覺真係好正

Gay

我都係摸返女算

有

坐車時有個熱褲女女揀我隔離位坐，蹺起一邊腳，隻大脾hi到我手臂，玉腿掂到玉手

返到屋企連J三鑊，差啲冇力企直個人

唔明點可以大脾hi到你手脾 佢巨人定你小矮人

佢蹺腳，弟高隻腳時隻腳撞到我手臂